要解決建制派 先要解決蛇齋餅粽

黎緊選舉建制派肯定繼續用蛇齋餅粽一車車咁帶班唯命是從既老人家去投站投票 就算更多人做了選民 但如果鐵票還在 要踢走建制又談何容易呢？

選舉工程已經唔係各黨派既事 係全港既事 有乜方法有效打擊而又能消耗建制資源呢？

而又有咩方法影響功能組別界別既選票呢

希望大家唔好反了送中便停下腳步 希望有能者可以行多幾步

要文宣老人家投白票

把香港人結合，一齊掃走保皇黨